---
title: About me
---

Hoi, ik ben Coen.
Ik ben 17 jaar en woon in Schoonhoven.
Ik maak deze blogs voor school, CMD aan de hogeschool Rotterdam. 

Een paar hobby's van mij zijn:

voetballen, kickboksen, netflixen, muziek maken

etc. etc. etc..